林鄭之前夠講過the bill is dead 啦

依家先講正式撤回，姐係之前the bill is dead 係假架？!仲有依家咁多死傷，加2個人入監警會有撚用

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

一定要徹底追究黑警暴行

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈